請人 30k per month

工作時間
- 星期1-6 8am -5pm
- 每3日要係公司24小時standby 到時要隨傳隨到 （十樓call 你要即到十樓 5樓call 你要即到5樓call 你）

工作額外要求
- 放工後有機會要上公司安排既堂無任何補水。
- 公司要求員工不斷進修、要繼續讀6年書 每2年考一次試，跟職位而定。
- 若然因爲工作而被客人告，公司唔會擔保你一定無事，但有限度提供法律援助

Occupational Hazard
- 有機會感染 HIV 愛滋病 HBV 乙肝 丙肝 肺結核 肺炎

員工福利
- 間唔中老細們會請你地食魚蛋燒賣

有興趣下面留言 唔該👍🏻

漏左
編更星期日抽到你都要繼續返

最好病左唔好請病假 如果你既duty 就比其他人負責
請得太多搞到神憎鬼厭！

自減21k都做

做鴨

想講護士？

護士返shift arh

留tg

做鴨都有得爽下

真係30k又幾抵做

3k 都請到人啦呢d 筍工

我交返30k 學費黎學野得唔得

我想做
Tg:

擺明講緊護士

我24x7 都得

on9 , 30k ?
樓豬以為個個RN都 fg ?
仲有 fg已經唔止30k啦

兒登仔平時 ca aco就用人地十年後既頂薪嚟打飛機， 話鳩人地hea住有 25k頂薪。

到左nurse啦， 就為左變慘啲就夾一口一中大講到全部nurse都係 fg入職既 30 k

話撚左你班護狗無恥架啦 有人信未 ?

RN頂薪幾錢呀 ? 提都唔撚敢提 ?

係
護狗真係好無恥
同忽然狗一樣咁無恥

咁點解兒登仔又拎aco頂薪25k笑鳩人地fg 入去做 ? 搬龍門

唔明喎
成班話20k都好撚高
講到好似發撚左達咁

依家咁多負評?

Max唔講？
咁差佬都好低人工
得24k

負皮果啲人冇腦？

有刑事上身先得個30k

你啲on9 波台狗咪無撚腦囉

員工福利
- 間唔中老細們會請你地食魚蛋燒賣

曲線講護士啦擺明

每3日要係公司24小時standby 到時要隨傳隨到
邊間係咁玩

倒貼三萬

92351569
想做

一樣

鯨大畢業請唔請
定係唔洗u grad

我貼20k，黎學野

護士有得番朝八晚六就好囉

24小時standby?
咁AP21更咩㴝

skr

似houseman多過護士喎

唔比人放AL係犯法,
返7日唔比人放1日係犯法,
唔比請病假都係犯法
放工唔比人走係犯法,
迫人上堂你唔識say no?
地盤做野夠危險啦

明明就係houseman
護士邊到要call要train 6年

幫樓豬 加番

32k起薪
max 50幾k 未計升職
ot有鐘或者有錢補
公務員福利，房屋福利
屋企人睇公立唔洗錢
每年係呢d冬季流感先會狂ot姐
其他時候點會ot咁多

邊個做？
大把人想做

加埋 年年跳point 同 政府加薪

痴線點會有咁嘅筍工
老細們會請你地食魚蛋燒賣
淨係呢樣我都肯減到10k一個月

想做個啲自己去醫管局搵啦

我判黎比我家族做得唔得

唔食燒賣同魚蛋可唔可以要粟米？
有栗米即做

有興趣

護士一個禮拜駛鬼做咁長

話想做果啲就入行啦
咁荀心動不如行動

護士返星期一至六 9-5就唔只30k啦師兄

有興趣貼返30k比老世黎學野

3k可以嗎 碩士生 仲有9個

邊間有公務員福利？

有一匙

大把人唔知人地做咩都亂屌
你好嘈呀

某法官：XX唔係免費服務社會㗎！They are well paid for it!

可以 留tg 讀6年書 每年4萬2就有得報了

無人話過免費服務
你做唔做 長期唔夠人 ！

on9收3皮仲想點 大把工仲辛苦都無咁嘅人工
最撚可恥係借flu season 過橋 嘈兩嘈又加10% 屌那星

正野 超好福利

屌 唔夠人 做唔做 做就留Tg 唔好一味屌！

我有份書都唔洗讀但24k

無人話d咩 淨係問你做唔做咋 師兄 做就留言啦

去見工無啦啦同老細講：You are well paid for that
Paid 乜9？？

唔怪得之請唔撚到人

推薦你！睇你資歷點

如果你三畢業點請你呀ching

中三

做你老母呀 無讀nursing做條撚呀on9
係咪抆屎抆到shot 7 左?

巴打houseman？

資歷架構 ching 無咪讀返個專業囉

完全唔知你講咩
小心needle stick la u

留tg !

睇負皮決定人格 痴線

Ho黎講你都算得閒
上黎覆post
今晚洗唔洗call ar

講緊houseman呀
搞清楚先出黎吠啦
醫護行情都未搞清喺度盲屌
縮返入你老母個西度啦識少少扮代表

班連登仔一見到30K以為係護士就眼紅起勢咁屌
點知人地係醫生黎
一陣又會屌mo拎60k 係overpriced
眼中只有錢

證明班傻仔根本咩都唔知
一有位就起勢盲屌

ching 我無講過自己係醫生呀
我只係一屆連登仔

心水清既巴打得返唔多
你係其中一個

老闆請去魚蛋檔食魚蛋
從而患上以上occupational hazard

specialty clerk
開頭都無所謂 佢地行外人唔清楚我地諗咩
但後來真係睇唔過眼班人日日夜夜無point咁亂屌

同事加油呀要！

十分尊重護士、HCA、秘書、姐姐們

唔係護士 但好支持你哋

呢個時數工作量 30k真係比多左

比多左

有咩荀得過呢份工呀咁？

得小貓兩三隻話想做
比多左應該好多人apply 啦

唔搵明星拍片，福利咁差 ，不了

想做 老老實實

唔搵欣宜真係浪費！

留tg 可以推薦你去見下工

成班盲撚乜都入護士數
擺到明講緊houseman啦

番工可唔可以用電話？

睇呢個post就知連登幾多井底之蛙, 不愧為兒登

我倒貼30k去學嘢 一諗到可以用十幾年喺入面學多樣專長仲可以瘋狂考試就迫不急待想試試了

富士合宜 香港大陸邪骨 香港大陸夜總會 大陸企街酒店雞 乜雞都叫
同食飯一樣 快餐 茶餐廳 高級餐廳 乜都食

護士又無啦啦比人屌

留tg 轉介你睇醫生 驚你命唔長

做雞一樣要求都揾唔到30k

咁你做唔做先巴打？係就報名啦咁荀工

係呀，中六畢業係咪必請？你肯請我肯做

讀6年書後請你 每年你比4萬2先
姐係比左24萬先
每年幾個考試 考完pass左就有以上工作啦！

係咁荀就報名啦喂！

嚴重缺人

好呀，你肯收我肯讀

頂爛市2k

我想做
請人?

考返個DSE 先巴打！

考完好耐喇，得25分，收唔收我啫?